美股認真討論區 DCCLXXI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

一千鎂都少?食蒙左你地 成1/2 人工

今晚bull trap

p兄隻1952 monster

一千鎂咁少
輸都輸左1 萬鎂啦

一日人工

你隻日本股 一千鎂跌都跌左

佢唔係放哂啦咩
你仲有冇係手

忘兄隻6998 monster

我75放曬了

果果富貴...

今晚又龍

一個月

YOLO BET唔計

訂閱PATREON看更多

唔係唔批錢咩？升咩

有講過咩早排係Netflix睇返都冇印象
剩係記得make him an offer he cant refuse

仲有"look how they massacred my boi"
呀

adr?

任地獄美股有得買

日股要一手買成四十萬港紙一手喎

買笨大股票 送你一部高達

今日玩乜嘢好呢
又DDOG ?

佢個個adr 係咪跟到實日股個價

輸到甩褲ar

NTDOY 咪有ADR... 你想買日股可以用IB

契媽啦

要買好多

所以錢解決到的問題就唔係問題

契媽有咩

ARKK有

no position

行會成員葉國謙：內地居住港人可用香港親友的住址登記作為自己的選區

一陣同你講維尼都有香港居民
中國人有票投有民主了

終於說服到我屋企人，斷左份儲蓄保止蝕，allin美股

笑話黎 下件都驚輸 輸到要出術

係大陸有得投票 本身就係笑話黎

索性做假算啦 反正都係逼美國出手

儲蓄保真係好撚on9

當年細個 少不經事 都有買過 好彩cut得早

佢仲要供25年， 完左無息
要黎把撚

0981 monstrr
忘巴又然

你話買危疾呀 醫保呀 都算合理呀 畢竟今日唔知聽日事

買儲蓄保真係傻既先買

17歲供咗份 我屋企人叫我供
計過去到2022年cut先回到本

我個陣 好似17定18歲供 供左年幾 我直頭cut撚左佢

蝕少當嬴

0981好難玩
之前玩牛熊輸左皮幾

一般保險都好似要十幾年先會回本

好野就唔洗人sell
你見過cathie wood賣廣告叫你課金麼

唔好玩牛熊啦 嬴粒糖輸間廠 被班撚屌大戶 睇住你黎食

本細唯有賭賭佢
而家分左兩舊錢，一舊美股買正股一舊港股買牛熊
港股輸晒既就唯有認命

石仔個post

我真係睇唔到香港仲有咩未來 一定比人proxy war打撚死

選mud鳩

牛熊你贏過錢咩

班保蝗仲拘泥於選舉到

真係好撚on9

石仔好波
郭文貴開船連夜由紐約逃亡，4個鐘前既最後位置已經到達喬治亞州

石仔實俾人圍屌

依家出曬術幫民主黨 求神拜佛 呀侵選唔到

我講左好幾次DKS都冇人理我
56-57 入咗

本細 更加唔應該賭

我港股都係抽下新股 同炒下半新股玩格仔算

有既，但又限於牛中支股同熊港股
細細地玩下算，重倉都係買返正股

真係分唔到石仔個po係認真定撚狗

石仔有邊一刻唔係真心㗎

香港真係無乜望，俾依班契弟嚟揸旗

5 年賺 100 倍

納期想企埋0.618, 傻淡(如果仲有)化灰倒數

做到咁班保皇仲選乜鳩 直接委任得喇

真係以為自己係大國 好撚威咁樣

多得隻小學生習帝 及早玩爆自己

咪臭系，你估佢流架

0.618姐幾多

11775

麵麵all in put 恆指

到哂位啦咁多位!!!!!到哂D天線位啦!!! 走鬼啦!!!!!!!!!

Your name

依家係吊曬成班小學雞同佢一齊癲

Mola mola

我屌

上星期咁升法
成交都咁平穩
你就知淡淡要jump

爆升now

麵神想撤出美股
少咗一盞明燈

坐穩啦ching

唔好
納指日日升咩
實會跌
我都hold緊

點計出黎

回返好走啦

真, 睇黎可以諗推完止賺再加多張NQ, 無大事就挑戰ATH不可避

100%Sqqq 就減啦。。

面神又救市 日日龍龍蝦

上星期跌左兩日 淡淡都唔心足

有宇宙神秘力量加持嘅黃金比例, 正路各大睇市網都有得拉

佢會唔會破產

認真, 傻淡應該一早化左灰

面神今晚走sqqq 大家識做今晚要出貨

佢會唔會自己燈完偷偷地反手操作

有道理

做淡太危險

佢話唔玩sqqq 退市
點解讀

你信佢真係咁買

波蛇你上星期好似反咗手

今晚穿上去唔該

冰冰條片同流浮山刀手一樣

Day trade hedge only Tesla今晚變番跑車

係愛

tan今日強大定滅世

麵仔今晚走sqqq阿阿阿阿阿

tsla 俾時間人上車
爆升啲人又話上唔切

$22@1000

茅牙
真誠過忘了愛

認真撚狗

見到徒蛇

徒子d sc 10600 依家點

Keep住有名無實嘅選舉
可以呃西方國家

就算你知我知單眼佬都知佢操控
西方國家都未必會直接反枱

依排咁鍾意睇舊戲

佢哋先醒，賺錢走資

我唔知
定係佢高手黎
反向出tips

佢好似冇贏過
我打算俾隻veri 佢試咗佢咩料

你肯定佢冇買自己對家

屌你 唔好搞閪sir概念股

唔好測試面仔燈力 燈到你隻veri變負數

麵神好似次次都小注
不過左右成個大市
其他人就大大鑊，個槓桿高到呢

有無咁勁呀 一出post恆指就扯左上去

tsla咁大隻都搞得掂 veri算係咩

做淡不嬲慘過做雞

一put TSLA 330 即彈返上4xx

個日親眼見證神跡

媽咪哥一買VERI 變仙股不是夢

不嬲覺得老母面真人應該好勁
無野做拎d散紙上黎娛樂大家

矛盾大對決
永不放貨 SH 派宗師 閪蛇 VS 明燈麵
究竟係閪蛇頂唔住放貨定麵麵破燈

有內涵過而家d戲

閪sir隻veri仲輸緊唔好迫害佢

Crossover la
等麵麵燈完VERI之後買返
再學小西SH咪得lol

玩左咁多年玩極都有你話呢

今晚密切關注VIX走勢

10.幾入左

不推文回覆呀你班垃圾

好滾動 就做完隻bili
可以自己study野

呢套咩嚟

好巴，不如study 吓array
星期四上市

Prelim睇左
無咩護城河 但高速發展緊 我會睇價買

收到波蛇

佢今晚止蝕sqqq

佢上次都話清

今....溶

真係要跟到好貼

睇返呀信的故事 有排你睇

麵神入貨應該係基本面嚴重改變

小心跟車太貼

舊片係節奏慢啲，少d集中力都唔掂

星期五忘XX話港女入熊必勝

面神搞到港股無break

1點入貨班人一定係睇住面神個post

今晚想call白銀

真 一開市追call都賺

今晚係咪可以爆升

升左成個星期咁濟 面神再出黎救市

阿信套野好多建前野，佢個仔出錢拍

原本仲諗住今晚賣蘋果轉買佢

有冇人覺得侵侵輸咗會唔認數，搞到上最高法院

佢9月3買 上星期返到家鄉 咁呢隻長線必賺既

以前日本嘅大河劇真心唔錯

尤其係講鐮倉同室町果段，南北朝

聽日發佈會 今晚走都好合理

鈉指今晚上返幻二

最新目標 幻五

南北朝武士做型係幾型，反而戰國同江户時代武士唔帶帽唔好睇

下下年有北條時政

今晚 tsm 過唔過90

今晚睇

1000 股 等食糊

點解

#37沈大絲
•2020年10月12日 12:16:36
Sqqq放左未？

#51麵咪媽•2020年10月12日 12:17:35
今晚走 美股都係唔岩我玩屌

Pypl同Sq有關係？

又係時候睇稅貸，其實間間條大數唔差太遠，如果借10萬12期還嘅話

Sister stock 兩者9月前走勢接近一樣

大河劇每套都係播足一年

居然
從來未聽過係sister stock

sing到傻

屌 議長買股票被公開
笑死

細數又咁短期 頂多咪差個1千 幾百

1000 股

我信佢會唔認數
輸咗實上 twitter 話 mail-in ballot vote fraud
煽動 d 人出黎
美國好多 on9 仔
前排先有人想綁架 Michigan Governor

2016 年 Donald Trump 輸 popular vote 已經話 rigged
查完咩都無

楯無

佢兩隻係sister stock?
sq有玩bitcoin架喎

北條時政成個司馬懿咁

淡友走鬼
rkt 爆升唔該

沒有最低只有更低

麵神話今晚平左佢上次買既SQQQ

年利率大概幾多?

老母麵走SQQQ點睇都係棍落嘛

果果有rkt

有冇手足借稅貸投資？

借黎炒股？

實有啦，諗住借完入arkk, 再慢慢加孖展滾大佢

屌你老尾

無上幾日, 好巴你個名做乜

same

提早收錢走資

打算今晚做lc 仲有docu都要炒上了

目前得4間有出tax loan plan咋

花其稅貸好似幾抵

Epic Games 敗訴，蘋果可拒絕《要塞英雄》上架

垃圾epic落地獄

跌返小小又掃過 熊軍避一避啦

已經上車啦

有冇買docu

而家呢個價位借一大筆入市搏左少少喎
雖然今年真係平

Citi 1.79%, IB 1.59%我係咪唔應該咁比較.....?

邊間抵屌？

有冇邊隻係批左先，用先計息？

跌太多止咗張sp 好後悔

借完稅貸 再入落ib 借margin

圖靚, 就爆

未入msft 追悔中

息口低唔借 加息先黎借？

無錯 伏巴

等絕世靚圖就試下末日call

NDX 5年內見三幻！

理論上係得

趁息口低先借啦

其實上個禮拜五已經偷步入得

不過早瞓左set盤

最近有同學開始講抽新樓
有冇人唔係短期內結婚都會抽？

上星期五就係入咗

但無入msft 好追悔

英國藍領人工：606 GBP per week
英國平均人工：539 GBP per week

藍領好過白領

大圍？好似好搶手咁

大新東亞virtual bank呢D中資背景咁重不了啦唉
渣狗未出, 但應該同CITI好接近, 最多平dd咁多

Citi 1.78% 好撚平喎
學債都1-1.5%啦

做水電裝修， 配地產，發達組合

服務業呢

pypl同docu都似爆上兩幅圖又一樣 pypl做23號call docu就正股 月尾大機會回 唔少人會減倉等大選

驚既稅貸筆錢拎去ALL IN 契媽系列 我諗就算孖左都OK既
唔好孖盡哂就得

今晚AGQ 返$50

白領工作可以外判比其他國家
本工藍領冇得外判喎

吓 正路喇 香港藍領係狗姐

慘 夠勁可能呢兩星期又破頂 洗唔洗掃返幾百股先

屌 想知銀行問稅貸用途做咩
答左私人用途 佢話要實際D, 答投資係咪無咁易批??

投資比起佢suggest個D結婚 裝修 進修個D答案risk大少少

借過兩次都係一批就bank in

但正路唔係要同支那借？（準備唔還）

係得, IB評ARKK都有得孖. 手上有D股係唔俾孖, GDLC, PLNHF

pypl 有 gimmick 炒blk fri

屌 咁又唔同喎
佢借比你 你係比緊生意支那呀嘛
利息又係比佢賺

太早瞓唔記得set, 應該197左右就入, 一陣盤前追追佢先

呢隻唔入住了 跟好巴入其他small cap

606x52=31512, 交20%稅，其實同香港差唔多。個邊有冇香港咁多野扣稅？

借唔到150萬

炒上 230 樓下就好了

交稅....?

我咁借都係預突然局勢急變港紙變廢紙

大把野扣

成個weekend無上, 有無好介紹

呢度啲人借錢炒股再孖展

重倉

有刺激方案個印錢時,msft靚圖應該重注，咁多基金佬重貨，市場多錢佢地又加注

jfrog

琴日暴巴介紹呢條友講既macro野真係幾有insight，大家得閒可以聽下

講緊好耐啦
係而家有埋稅貸先再 loop返個topic姐

咁講其實搵606 GBP每周，比上不足比下有餘

大選前過唔到stimulus, 99%

thx飛巴, 今晚睇睇

當有個人每周簡報都唔錯嘅。聽口音似支那人

要多謝好巴

佢係我偶象男神

搵得愈多扣得愈多

好巴

好人一生平安

但條友夠膽死喺youtube慶祝雙十

外國尤其是做D裝修工人
搵錢過香港個D裝修佬好多
因為個邊買材料貨源多元化好多, 同埋又平D

呢排好hit既移民攻略搵工都係話叫人可以考試做裝修

巴菲特向連登仔支付天價午餐時請教到的八大投資心得: （節錄）

1. 第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

死在d牌要重新考

借錢孖展個款
就好似TQQQ vs QQQ咁
學小西講, 你係買good equity既, 就唔怕
TQQQ 都係3倍 overall計哂損耗都係跑嬴QQQ

但你借左錢走去重倉option, 玩到all in or nothing咁款,
重倉都變重創 all in & then nothing

Sorry 巴打我講下笑

加入執石派搵大錢

遇股災咪玩完

會買多d jfrog

Short左qqq
人都就short

MM都still shorting QQQ

Option同孖展都係leverage
不過你淨係用本金玩option通常都高leverage過孖展
所以根本唔關你option定借錢，而佢你到底leverage緊幾大

麵神放sqqq
你有賺
得賺

開始唔記得自己買咗美股
少咗需要尋求信心支持

assumption: 正職人工穩定又過50,60k又無家庭負擔. 一個男人可能12,3K 攪店生活成本. 有一個小朋友條數已經唔同晒.
d學生股神未食過3溶斷

認真?

唔還之後香港光復左, 可能要俾人追債 打官司

不過諗住一世唔返香港就另計

好巴有冇睇呢篇

無錯
不過有家庭負擔就唔好搞咁多野啦

咁樣唱法通常好快死
但衰左果時又唔會太影響到果咋寫攻略ge人

210 stronghold 上個幾個星期都無溝貨

Cash flow問題姐, 正職兒子都可以賭咁大

契媽個波大到
一個唔小心食正個浪就仆街
不過high risk high return
你諗你喇

咁大波，有冇下垂先

俾你攪到有畫面

我記得呢度都有幾個係做緊仔

無 但我睇緊jp morgan report
我幾鐘意佢個business

有冇link 一齊研究下
Btw 我幾認同你對GDRX 個判斷 佢太依賴啲PBM 而好多PBM本身又係owned by pharmacy 加上佢個business只係exploit緊市場嘅inefficiency upside有限

無 sorry 依d野唔share 得
不過我遲下會寫篇jfrog擺上網

Gdrx 係，但另一方面如果佢做遙距醫療成功
咁佢兩個business combine埋一齊就會有好大synergy
不過依個係有風險

盤前short定tdoc 今晚大盤冇星期五升得咁勁
跳硬水

硬係覺得佢遙距醫療唔夠tdoc爭

石仔又出左cc台癲

警世snowflake
Market price in緊 rev growth 到23年 一年一倍
如果miss左一個q就含撚

等佢跌穿200大手入貨

今個星期執石模式：
預期波動率大增
建議長倉/對沖短倉

酒呀

Amd可不可以拉返少少

巴佬信徙無視future expectation轉頭又回馬鎗, 吹係接班人落盤

snowflake 吹得勁過頭？

巴佬 90 蚊買，真係多撚謝d信徒

期望愈大.....

Me hold cash! Cash is king

大家估幾時爆煲
美元準備回升

係老散入場價同巴佬唔同姐, 咁多隻IPO, SNOW有無咁值博呀.....同期仲有BIGC, U, FROG....我細膽, 解禁期完再睇下report先

好巴覺得黎緊大波波所以減持stock + hold cash?

洗咩估
麵神一放咪爆

如果今個星期都龍市 石仔下星期又要比人追擊

佢托市救侵...

bigc u frog都好正

道期轉左燈

又唔睇第一頁 暴巴會好傷心

最吹漲係以為巴佬要食老散開市價245100% unrealized profit我都可以坐得好定

無巴佬個廣告費priced in入個market price, 點都正d 我估老美一樣有C9會跟巴佬入貨長坐, 咩都唔理

反而有另一個問題，點解英國人搵呢條數生存到，香港人反而會覺得係地獄

點解要咁做 好大風險喎

因為佢地好多都唔會儲錢, 老左諗住靠拎pension返世

平時做開文職，揾4-5萬，叫佢揾2萬幾做地盤咪想死囉。

有消息咩

呢班應該最反支？

思科因專利侵權被判賠償 32 億美元，為迄今美國專利案最大筆賠款

玩撚完

要借幾多先俾到1.78 %先
借10 20萬 我諗無可能

M$FT 就當然係長倉喇

好平息喎今年

好巴打手

今晚要溶啦 麵要放sqqq

佢話今晚放sqqq

佢點輸

終於要收費啦，特斯拉台灣將開始收取超級充電站使用費

開始收割了

128

睇你借幾多姐

咁你講咩價喇

鏞

Rebalance portfolio 同埋 睇定d 先
我想少d操盤 買10-15 隻 長揸

拜登一上台就爆

All in tan

All in ur name

Price in哂喇 你估佢上台仲會升咩

哩隻閪野半年都係keep住200頭 夠晒穩

龍市

差距唔大 冇咩睇到

睇嚟今日唔係入市好時機

snow現價太貴了 買唔落手

麵麵係咪盤前放sqqq

今晚aapl上唔上到$130

大dodo棄，我地取

22.64 SH緊

睇嚟今日要入一入

120都上唔到啦 屌

比盡120

佢一走我就再入

計未拆前ok

我有個fd供緊兩份儲蓄保險 話咁樣先逼到自己儲錢
所以無錢買股票

大股大選前上唔返高位

依個價位好吸引下

不能同意更多
有個保險fd sell我買投資plan 話每年有8%增長
跟住我介紹契媽比佢 每年有30%增長
佢就係咁叫我教佢點買

咪係，妹到上120都當贏啦，仲想130

呢間垃圾 Cloud界寄生蟲

點解咁講

龍龍蝦

我唸5-6% 20萬樓下

睇死喺118-119磨一晚

返工對沖la你

淡軍今晚進場

好撚貴喎。銀行俾4%我都厭貴

今晚TSM 90好唔好

Tsm amd gogogogogogo

我對哩隻廢果已經無期望 放係倉自生自滅唔睇佢

130單日10%咁睇得起佢啊 佢部iphone要幾突破先得

今晚休市喎

均價124 已經唔想睇了

講埋ipad air 2020 幾時有得賣應該升到5% 嘅

我反而覺稅貸仲好 你唔會比人斬倉先坐唔坐就你問題

你認真咩

原來唔係

我覺得係因為講緊成個生活嘅balance
香港喺日常生活方面享受係零, 工作壓力又大, 唯有靠錢去補償番精神上嘅缺憾
其他地方工作冇咁壓迫, 日子過得輕鬆啲, 咁錢只要夠過生活就得

就4點都未見到繩繩
好事

其實$120已經心滿意足 我想走呀

係呀 今晚休市 唔好開app睇

好耐冇見喵巴

保險好多
銀行幫你計足哂供款比率
多都唔借比你

Agger,拎d錢加倉tsm

120堆call都已經+200%
我份人唔貪心 120一定會交俾下家

花式自爆?

用支牛自爆 你好Paul Yeung

講左咁多日 4點鐘就開始多人搶

準備數錢

公眾假期都開市咁正既

石巴買左咩?

又棍升多一野

頂,TSM暴跌咩事

說好的大波呢

對沖下美元下跌損失

石仔準備盤前panic sell

Apple

美金要返去92呢兩星期個市都會好

120 , 好耐冇見咁高

有冇咩SAAS股推介

要走就今日

1個月高位

AAPL 橫盤左兩星期突破
Tsla今晚乖乖地補埋448裂口

Tsla下個禮拜500

TSM又要抖氣

aapl發佈會前起碼135

咁多位 aapl發布前走唔走經過上一次好撚驚

上星期唔入aapl入tsm amd坐撚到哭

呀婆行得快都要休息

上季透支哂d user growth
我睇你今季重有咩玩得出樣

又坐

都坐左咁耐咪繼續坐

TSM $80橫行入得少少

各位早晨
面神put恆指

放返係度一年半載，無乜事大事發生可能到200
122，都係唔想睇

暴力救市

蛇果FOMO again

頂你咪燈

重貨call中

同一招數短時間內用2次悶唔悶d

毒果迴光返照了
最後逃生門

咁後呢？

唔走啦坐左咁耐先黎走
我信小西巴要SH

坐左成個月，唔差在坐埋佢

115

前排升升跌跌食左d波幅, 均價低左唔介意坐下

我想隻屌米返家鄉多啲

年輕人龍市做咩唔買TQQQ

112就有份

你幾錢入左?

用晒喺香港剩餘嘅資金重貨put中

$80 到而家冇走過
listen to 小西巴 stronghold good stocks

Zzz

23.6 坐左個幾月

咁快put

石巴你有無咁sensitive

唔睇我以為TSM 跌返落59

升番啦，無事啦

我行得慢
驚put唔切

仲有得升

ipob monster

大把位

一個月行5蚊 年底100

契媽係咁買

AAPL 120啲沽盤多到

TSM

年底100應該冇問題啦

Yeung生

少少地跟左百幾股

今日幻二ok?

傻散唔沽，大户點買貨上

cls sq190

-0.1% 跌
-0.5% 股災
-1.0% 鎔，IFC見

落左車上唔返

ai ipob 爆哂

入左契媽當買左

想問下ft其實有無得揀LIFO?
Trade到唔知自己個cost係幾多

我都想有LIFO

買個股刺激d

dllmch apple

Aapl 120喇

cls又千升

上個禮拜向上溝咗
均價170

你隻果果終於生性

高j..你值得擁有

果果

係值，不過太快，市場又開始greedy

佢減晒apple啦

減左好多

Pre mkt 納dee 升 100...

班人FOMO搶貨中

Pdd

高買低賣

4點準時棍上，7點再補多棍，今日數錢

如果面神真係今晚放sqqq 又可以預備個市會回調再入貨

等麵麵瞓醒放sqqq
打陣機先

今晚個市有Apple帶動

tesla 又上返440

等佢瞓醒

我唔建議人哋借貸買股票嘅...
因為有每月還款額，咁樣你就會有壓力
如果突然冇咗份工嗰刻你啲股票又蝕緊嘅話
我驚你蝕住走，坐唔定
除非你係鐵飯碗工啦
或者你借嗰個金額唔好太大，within 半年人工

蘋果生性病我感欣慰

S
Q

今日出貨數錢

大選前納dee破硬頂

沽TSM 買981

Aapl今晚上130

勁到仆街

嘩 又高開低收 冇任何好消息

就快又可以搵L子

納指係咁升

NQ 118

Gap fill 448

殺到淡友一頸血

129走

呢隻嘢繼續由佢妹 等佢突破爆上
ZM
PYPL
TSLA

Long 得

adobe gogogo
唔好輸俾果果

屌你老味賣曬貨轉倉先黎爆升，仆你個街

均價幾多

通常個市一龍大家就會無視風險

轉左咩？

Aapl

sh的人終於戰勝歸來

坐左成個月，終於走到

Wtf 一鳩棍上

屌你老味龍到on9
得返10%cash 今晚加到滿倉算數

Fill完上幾多好

好彩分注沽 仲有啲貨

大家一齊gel
A
A
P
L

Waaaa what happen

果果我都引唔住

ASS CUTE

咁多巴打gel頭姐係清倉時間已到

呢排啲大英起樓股好撚龍

開左半個鐘就gel到

咁多人gel
molamola

AAPL盤前升到125 開市比你回5蚊都無問題

全倉綠 好舒服

我係sh係要轉broker先賣貨，遲下會買返

用sofi 無得玩盤前

論sh的重要性

股市有升有跌 實有位比你入返 切勿高追

大dodo既神力 真係

終於生性

博盡無悔

龍哈 龍龍哈！

幾耐未試過裂口高開唔補開盤點都回d

expi 健康龍

好似放左 好似係

孖盡無悔

我覺得納指點都會回番啲 都好耐冇試過高開唔補裂口

Cls

道指0.18%

未放 佢瞓醒今晚先放

唔好gel 龍友冷靜啲

小
西
好
野

痴撚線麵神講到明放sqqq都gel

VIX插到落地核
好想call

求吓大家唔好gel頭

我愛小西

麵麵開市走sqqq

買咗tsla既手足睇路

未有人貼倉。。無事

好事黎 利申 sofi用家

一齊shout
小
西
小
西

Gel到甩頭髮

齊做牛皮熊
熊熊哈

premarket 一開又轉做鳩叫mode

落左飛先計數

飛蛇買咋柏傲莊

龍 友 冷 靜 啲

孖爆all in既時候又黎啦

邊個再放金城武 見一個block一個

個市日日都開 驚閪
之前八月尾轉完即刻食棍

9月頭出po講tesla
由500落300既既神蹟
永世難忘

太陽能散哂水？

邊有金城武

跌同升,都面不改容，不動如山

先係堅定既龍友

屌，又食棍

見到咁樣 我就放心了
開市有機會入返貨

閪蛇有cisco ?

你食棍呀?

上啊！！！GOGOGO

aapl今溶

石仔

面神$3xx買完tsla put即彈仲撚癲

有呀，不過好少啫，20股

小西有cisco 喺手？

咁快GEL晒頭
開市就

32億碎料啦

串過馬撚

唔好意思閪蛇
我捉返五線石入綠山

我成日都食棍㗎啦，食慣晒
ZUO, ACMR呢兩隻食完棍都仲未返家鄉
個倉夠diversified嘅話，食棍其實冇乜嘢
只要壇生意本質無變而且越嚟越好，我真係唔賣

我個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就日頭 睇緊Tesla個陣就係夜晚 T.T

之後2星期唔見左200蚊

又盤前撚狗？

Tdoc今晚跌到幾多

跌啦唔該

緩助計劃係咪要通過了？

nq棍上 其他係度妹

大家信唔信石仔準時8點sell

有冇人貼J圖等大家冷靜下

個個郭富城黎wo ching

今晚加咁大膽

有咩唔順超今晚 AOE 解決
石家莊 VS 西SIR
我可以開直播 + LIVE MC

淨係得NQ棍上 DJI就轉燈

信

點解跌

6月個陣咪試過縮量無限gap up

依家入返幾皮契媽仲趕唔趕得切

石仔好mean

永遠都走前個市一步

過山車最後機會

笑到我仆街

驚閪

轉左玩法

佢好似88先入 又執石仔

nq panic buy 大選前終極一升咁款

等link 可以睇下aoc比賽

西蛇正職搵幾多石仔搵幾多, 個cash flow都唔係同一個level

又等收錢 輕鬆

驚閪咩 拜仔上 至少執1倍

想睇
地圖要簡黑森林
兩個鬥防守鬥SH

石仔十月不敗

支持

dllm ratation

見到依條撚樣都冇好野

@@搞錯了

緊係玩掏金,佢兩個鬥賺錢
我地比賽唔係鬥滅城,一小時內邊個最後賺得最多金就贏

想睇求link

我可以share下
我有D親戚係manchester / paris度住, 好早期移左民, 英文都唔識講咁制
佢地都係係唐人街開餐廳 / 小生意過日晨

佢地都係話香港搵錢易D, 同埋生活開心D (因為娛樂方面)
係當地, 抽稅太勁, 變左佢地搵唔到D咩大錢
你話要生活無憂, 的確可以
因為D稅就係去哂民生個D地方, 例如教育同醫療

個邊D人唔需要好似香港咁, 唔會個個都話要搵錢, 要做中產, 做人上人
個style好似長期退休生活咁

但佢地要去旅行就唔係成日走到, 因為成本太高

希望上返前頂

佢個d車錢係撚trade黎同ibond個息一9 樣....睇唔到

幫你鎮一鎮佢

下 原來你地個玩法係咁

Ban土耳其

nq頭肩底今日完成

石仔反擊戰

係啊

目標21入貨會否太貪

amd止蝕派買返未

仆街

恩k 及g 及f w之名
r們

勝利者將獲得 1股 RKT 及 DISCORD 裡所有人的掌聲十秒
石仔要上戰場嗎?

youtube 直播都得

玩股執石仔 連打機都要鬥執石仔

今晚走d AAPL, TSLA，入契媽，點睇

石仔加油，用僧侶感化閪蛇

唔洗睇 on9

要執幾多日石先有一隻AOE2...
你約咁近玩鳩石村長咩....

牙武唔gel頭

相信契媽

Why 走TSLA?

連金城武同郭富城都唔識分

莊股

等下

大會 會提供一次性帳號

點解唔走哂，你揸個兩隻都跑唔贏契媽架啦

笑死

又post , 見一次屌一次

你收埋外圍吖笨

佔咗個倉一半，轉契媽好似穩陣d

石村長 : 我可是超一流的喔

獎品方面由於主辦單位今天蝕PROFIT,未能提供更豐富的獎品

我都係繼續執石仔算

P蛇開個twitch我即刻sub

tsla又升得咁小
屌

AAPL又好似上次咁發佈會後插

我計漏左TIM,好似又有得做WO

閪蛇好似上星期升練到18分城
應該要買石仔贏

SQ190....

TSLA贏過一排，不過插返晒

回你老母，白銀圖咁靚你唔係唔call下化?

屌你老尾咩依家先黎縮,今朝仲話玩

好想聽小西把聲

一個月一股RKT ,SUB嗎

無RAM玩唔到呀

石子話佢要採石玩裝甲塔

嘩又小西大戰石仔

我俾埋錢你去藍店CGA 電競館,用最好的機打最廢的敵人,OK?

啲爛果終於番家鄉

媽咪麵叫人438 加TESLA

Sq 又贏

Tsla 加得過

酒牙

有無賽前分析

好耐無打過機

石仔大戰西蛇 好睇過總統辯論

麵神話今晚走SQQQ呀

SQQQ gogogo

想入sqqq 護倉

好睇過侵登係電視直播隻揪

爛果終於要生性了

平啲得唔得
得石仔唔值咁多
有食評就唔同講法

Sqqq 好低水位

世界末日呀

想企埋11843, 今晚現貨match到嘅話, 呢個禮拜挑戰ATH嗰時減倉先

俾一個月時間你練
係狠狠教訓閪蛇嘅機會

睇黎有條藍屍係呢個post 忍左好耐
係一個美股discord cap番黎

私人加碼奬金 一股閪蛇概念股Veri

團購

真
要小西一世都抬唔起頭
石家村之光

波巴, 有無興趣一齊call vix

盤前咁快high定 唔方好野

無，
石家莊 1賠1.81
西sir 1賠1.67

我買開市一定回

一件廢物

組團

垃圾學咩上人連登買美股
上香討買支概啦

無價講

上次因咩事插先 發布會衰過預期？

話唔定條傻閪仲偷睇緊

勿摸頂摸底 要記住呢條戒律

iphone 12

邊到

又話愛國 又買洋鬼子股票

無人知幾時會係頂/底

愛國又唔買支概 又要做漢奸

今晚開市都咁嘅話, 上面就得返ath, 繼續睇位推止賺隨時自動走佬

笑撚死藍屍學今玩美股

仲有股票唔講政治？

佢真係唔好玩股票啦，遲早玩撚完

呢d 市好淡倉都有係咪安全d

ARKK

邊個黎 BLM柒左

笑撚左

求link
入去放低幾隻愛股益佢地

個圖開始緊下跌趨勢 起碼落200

我都想知

姐姐都有玩 幾撚愛制裁我咪放哂堆美股 嚇撚到我

有人借咗我啲QQQ 同TLT去short

不安呀屌

石仔我今鋪撐你呀

sqqq

Spwr有無睇頭？

有，可以價投

姐姐左右逢源

最政治的市係大陸
沽空都唔撚俾

藍絲上連登做乜
唔上香討

美股po都頂唔順
出面啲po會唔會睇到佢爆血管

我諗都係around 200~600K既話, 最主要睇年期啦
4% 你預36/48期咁上下

稅貸既話就唔知offer點樣

本身想繼續sh,甚至想加注上契

但見到麵神走sqqq，今晚係咪要ching chong保平安

叫佢去房屋台啦柏義莊呀

沽呀

嘩

咁又係

一玩沽空，成堆支企仲唔閪冧？

Sq今晚上200

掛現價盤定限價盤好

我都未上車

麵仔咁撚我
呢幾日高追到滿咗倉

唔計，
要麵神落咗注先計

得一股

Reuters話1.9 billion 。中文32億美元，但又寫320 million？

開市前520
2星期後得返308
好撚難忘條友

tsla末日

現價可入？

佢平sqqq咪即係落注

佢開市沽sqqq呀
睇位落

好過我一股都無

今晚插落420不是夢

好正

咁我又無乜所謂嘅

入貨好時機

判決書顯示，原本思科應支付 Centripetal Networks 公司 7. 558 億美元賠款，但鑑於「故意和惡劣」的侵權行為，故將賠償金提高 2.5 倍，加上約 13,717,925 美元利息，思科需賠 19 億美元。

除固定賠款外，法院還要求思科按照現有相關產品的銷售業績賠償，期限為 6 年。據 entripetal 公司統計，不出意外的話，最終金額可能高達 32 億美元。

... 另外野加碼

佢放sqqq再咁講tsla, 應該住線死

屌
Drop to zero

有冇人會清倉 等11月5之後先玩番
賺少三星期錢

大陸人會覺得係政府保護緊佢地唔洗比外國大鱷食

準備清啦 跟老母麵走

All in 西sir

咩係住線死
不過上次2星期無200蚊係因為佢真係有入手tesla

今次佢得個講字威力無咁勁

全線，打錯字
希望無事

一玩沽空，可能支共都玩埋一份

排除異己

麵神唔係連今日個市都燈到吓嘩

我會清
賺少1000點好過倒輸2000點

9月頭135蚊掃左

老母面一走我一定跟

我反而入左D SQQQ

睇唔透麵神指引

好想收工呀

不要再說了

痴線 麵神又偷偷地燈tsla

聽日8號

who said thatwho the fuck said that

有冇人夠膽接麵麵啲sqqq

本身諗住今晚加TSLA

Aapl升咩

麵神聖旨又不容忽視
搞到好心慌

橫左咁撚耐都唔升食得屎

屎撈又發力

屌 星期五先入晒貨..

星期三先8號ok

盤前拉起納d，斬麵麵啲sqqq，同埋唔升邊有位跌
盤中等麵麵走咗sqqq之後就會瀡滑梯

心情好撚矛盾

子彈早已預備

IPOB 想升到幾時

開市拎多幾百蚊做對沖算
怎睇都係覺得龍市

今晚美股有冇市？

L巴萬二之日

開緊囉咪

我覺得佢唔夠z勁，遲早跌返落黎

打風 冇市

Twitter呢排好似都升得幾好

美國人好尊重天文台

crwd幾時爆上去

即刻回咗
Molamola

上左先算

停埋聽日

收到

幻二之約

冇 打風

應許之日

薛巴都有？

今個星期tsm公佈埋業績之後有咩好買

燈撚到8號波

我都係

無呀！

美股無熊市

Wfh = work.always

冇事了 跌返了

打風你都唔返工啦
美國人咁懶梗加唔返啦

唔通未開市麵神就想發力

起碼俾我散左貨先跌喇

點解係5號後

想知道佢加注tsla定係放左

7點就黎料

可能唔止 大選結果分分鐘一星期先出到 仲未計可能搞到上最高法院

袁國勇團隊研究發現，一種常用抗潰瘍藥物「枸櫞酸鉍雷尼替丁」（Ranitidine Bismuth Citrate, RBC）在動物實驗中，證實有效抑制武肺病毒複製和舒緩與病毒相關的炎症，受感染倉鼠的鼻甲和肺部病毒載量下降10至100倍，與瑞德西韋效果相若，藥物毒性和價格亦較低，惟需待進一步臨床研究，才能知道應用在病人的理想時間和劑量，暫未知何時能進行後期臨床研究。

#武漢肺炎
【袁國勇團隊證抗潰瘍藥可抑制病毒 效果與瑞德西韋相若】

【今日增約11宗確診 連續3日單位數斷纜（附個案搜尋器）】

【何栢良警告疫情或短時間內急劇惡化 應增加檢控違規食肆酒吧】

【何栢良復出港台烽煙節目評疫情 無懼特首打壓】

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：
=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

邊間代理 又有得炒呀

校長早
聽日打風 又可以夜啲訓

佢唔再玩抽身走，睇好美股，特別係tesla
唔識解讀

上次鳩up吓都跌左200蚊

係全國示威，之後先上最高法院

希望xbi幫我買中

暴巴

P巴燈唔死SQ

nasdaq同其它index差咁多

唔計買樓筆錢 ， 今年有望翻一倍

想入

same 呢兩隻最重

個倉升到

無爆加ipob msft u

SQ
上200再加

個倉係咁升都冇加購買力

馬騮巴打早晨
大家記住明日8號停課不用zoom
你的ipad電腦等設備已在復課後留在學校

pypl

召喚好巴 gel gel pypl

pypl we trust

10600 full position 點解要返工

無返工了

無工返了

我個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就日頭 睇緊Tesla個陣就係夜晚 T.T

好撚癲

支那賤畜都忍唔住捨棄支股
仲要幫美國佬炒高股巿cap水打鳩自己國家
偽藍狗

連登投資團

assemble

我淨係清孖展，驚大波嗰陣自己handle唔到panic sell

感覺係時候可以Sqqq

重倉TSLA呀

去你間打學校打牌 打通宵

今年要加油

Me已經愛上左jfrog pypl只係妾侍

我都等緊位入

幾個fd都抽

查左anip 有賣

睇緊

就嚟到我攞

好巴巴

有好巴 無窮巴

9月頭po黎
今次佢無開
應該唔會咁勁又跌3成
跌1成都好小，無平貨執
上次個個想佢落300樓下

9988 tsm pypl 要發力啊。

今年想賺2m hkd

唔貼倉正契弟

長渣股發力啊

風涼水又冷
打風落雨仲有水舞間睇

我地一齊發達

希望75入到

Medium可唔可以upload document?

我都係想睇吓大家點睇姐又唔好話我契弟住
利申：未入，考慮緊入唔入

咁有米

好似唔得

All in，Buy the dip，Strong hold

佢地諗住一成首期

Pypl睇幾多我得幾十股

Sq日日升
跌落黎比入啦
Tsm bigc

好

袁總又5舊

咁咪叫佢返去香討囉 無人叫佢上黎嫁

一J再J
高J SQ生命裡一分一秒
原來多麼好笑

想開間pickstone capital （執石資本）目標做香港黑石

夾多2星期

支持，玩唔玩aoc?

吹撚到話 咩好似大板梅田站咁

心諗 你去撚過未呀

得返一成現金就算跌都要10月底先加到貨

炒到blk friday 或個時有散水跡象先 無目標價

加油

請我做茶水

想leap一張SQ 2023年

混亂了 已block 印象模糊

好多人踩港島樓
大圍係香港中心
從來未見過新界人睇唔起香港島住宅
連登房屋台真係奇觀

唔玩aoc, 有無得睇你地玩？咩platform?
以前淨玩過信長 同cs

應該過百萬先有咁低息

你地又山頂開call

大圍係新界算係方便嘅，但係比較返ARKK同租務回報就不了

破頂

大圍係方便既

但唔會拎港島黎比 你住過太古城呀 跑馬地個d就知

d人種都唔撚同既

等我買咗電腦 一齊玩cs go